手足依然危殆，仆街黑警話無生命危險

【18:24】醫管局稱，截至下午4時，中槍的21歲周青年仍然情況危殆。IVE柴灣分校校長顏淑賢到東區醫院探望中槍青年，她指已聯絡其家人提供協助。另外亦有熱心市民到場。

仆街